去緊百佳採購生存物品

一人一樣應該要買既野
我先 午餐肉

condom?

依家先買遲左啦

樓下間百佳水都賣撚曬

用西瓜代替啦 攞左兩粒全場最撚大粒果兩粒 一出前 一營多 仲有冇

Red bull
準備好落波第一時間返工